【航界一手】香港空域暫時關閉直至另行通知

機場速撤

一早起左飛 飛緊去香港方向既 都冇辦法即刻降落
但最後可能會divert去附近嘅機場
d cockpit會聯絡附近機場
睇下邊度有位比佢地降落

係時事台開多次

去大陸降落，感受下大陸人既熱情

ATC?

PUSH

咁樣咪飛左都降落唔到？

冇簽證果班外國客點出支那境番香港呀？

根據我理解，係唔落香港
會喺第二個地方落
所以應該堅。危險

可能擺喺禁區，等穩定先返？
鳩估

國泰城announce所有員工放工
EVEN打八號風球都唔會咁樣
係超級不尋常

推

push

大家要慢慢走